照一照鏡，成個人當堂樂觀哂

個樣生得咁嚴峻都捱過，相比之下，人生既風浪同困難又算得起d咩喎

每日起身照鏡係我起床既動力💪🏻💪🏻

9成風浪同困難都係個樣帶比你

完！！

覺得自己好靚仔，但都係A0

英雄所見略同